蛹champ未呀?

手感仔
幾年前整傷人
今年咪報應囉
Larriors in 7

勇狗抵撚死

勇士（clamped)

佢笑其他隊就得
一輸波人地笑佢就發窮惡
十足香港警察咁

推